成個fb ig都係avenger

屌你老母，冇其他嘢睇喇咩？唔係劇透就係劇透死全家啲post

冇人理天奇了...

好悶呀

Who

每次一有marvel戲上都會有啲清泉衝出嚟

見到avenger啲post都想嘔

關我撚事

太多人吹奏, 依家社會既現象都變成咁, 我記得前三集都無今次吹奏力咁大....

social media 被人容易劇透就梗嫁啦
早2日已經忍手唔多上任何 if fb

叫豬西巴架學連匪咁打壓言論自由咪得囉

跟本就係